後尾枕 生左粒瘡 越來越大向內生 會唔會壓住神經線

兩年前後尾枕 生左粒瘡
而家越來越大好像向內生緊
請問會唔會壓住神經線？

摸到粒野係入面好似粒波子咁大

睇醫生，完

睇醫生啦, 我話你無事係咪會好放心呀

你孖生兄弟嚟
學名叫畸胎瘤